唔應該針對某個警察追究

畢竟警察著上制服既原因，就係代表佢已經唔係自己，無論佢有冇警員編號，佢都係代表警方整體

某個警員亂開槍，其實唔怪得晒佢，任何一個警員都有可能被委派做呢個位置，做同樣嘅嘢

所以全體減薪啦你老母

邊個警員累全家減薪，佢哋自己會有方法懲罰
#唔好搞我後面

減半差唔多，冇讀書點解俾咁高佢

整體同個別同時追究
有名有編號嘅照投訴
雖然唔知有無用

基本上都同意
不過我覺得一個做壞事全部罰既概念仲有效，你告一個，佢地只會更圍爐。上次告朱sir/七警，佢地不知收幾多"安家費"。

雖然我唔知點先推到，但我覺得咁先會有用

啱，我地依家係追究"警察"使用過份武力
捉人出黎祭旗都無用

好仔唔當差

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

理性討論
其實減薪唔會提高求職者嘅素質 反而只係會降低
你諗下當有二萬五人工嘅時候都只係請到一班毅進
減到得返一萬蚊可以請到啲咩人？
減薪只係會令更加差嘅人去擁有權力
所以問題唔係出係人工嗰度
而係喺個制度到吖嘛
要探討嘅唔係應該係點樣喺制度層面上去制衡過大嘅權力咩

無問題，大家討論下
我同你諗法相反，相對低薪先可以保留到有志做警既人入去做
二萬五起薪高過唔少office工，好多無無謂謂唔知想做乜既人，為左生計入去做

呢個係一種懲罰機制，無大犯錯係唔會引發，警察先有誘因去保持克制，而家根本無制衡機制，監警會係完全廢既
當然減一半係唔現實，唔可以太低，變左警察周圍收保護費

又冇技術 工時又低過保安 10k應該差唔多

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。

但咁樣反而會令警員覺得自己就算用過份武力都有成條team攬
唔會上到自己身
咁更加唔好話將來當佢地收到指令時可以"憑良心"執行
要等佢地知道警隊要負責時 自己都要負責

至於安家費 咁無得講
但至少佢地要負上一定刑責先